[JJ插地求救] 有冇人用鼻呼吸/打側瞓都會扯鼻鼾？

點算好
我見好多都話係口呼吸先有鼻鼾
但我係用鼻呼吸都有
同埋就算打側瞓都照扯
會唔會係個鼻有事
睇政府門診轉介係咪要等好耐？
就咁去睇出面私人嘅耳鼻喉科要幾錢
有冇巴絲都有經驗可以分享吓

用左某d訓教果陣錄扯鼻寒的app 原本扯鼻寒佔左成個訓教時間20% 之後轉左個貴少少的記憶枕頭 之後 得返2-5%
枕頭可能都係一個因素搞到扯鼻寒

以前未轉枕頭果陣試過用日本出果d貼住個口唔比佢訓教果陣張開 聲稱咁就可以止到鼻寒 但都冇咩用

好多時訓教果陣 如果剩係用鼻呼吸 出現呼吸唔暢順果陣就自然會張口個口幫助呼吸

果陣訓教用張貼紙 訓醒唔見左 係地下搵返 仲以為自己食左

習慣用口
訓個時用口試下
不過訓着左有時都係變返鼻呼吸

咩app

用左呼吸機冇曬鼻鼾。

Snorelap 其實係app store打個snore 字就有一堆

可唔可以講吓買咩牌子枕頭
我都有用app記錄
幾日都係八十幾
冇諗過自己鼻鼾聲咁勁，以前不嬲都冇
我都幾肯定自己係冇用口呼吸
因為我有用呼吸帶（箍住成個頭唔俾口擘大）
同埋我係側瞓都照有鼻鼾

但我上網睇係治標唔治本
同埋去旅行咪好麻煩
要帶多部機去

睡眠窒息症？

有冇諗過係sleep apnea?

唔知係咪
但我用過個app聽返
我個種鼻鼾聲係有規律 唔會突然停/超大聲
同埋上網睇又話關咽喉事所以側瞓可以令佢唔責住呼吸道 咁就唔會扯鼻鼾（甚至好多止鼻鼾產品都係針對仰睡添）
但我側瞓都會扯鼻鼾
Btw
我會去睇醫生架
不過驚去私家淨睇已經好貴
政府又唔知要等幾耐

我
明明冇擘大口但呢幾年先打鼻鼾

想問巴打/絲打你係咪都有鼻敏感/夜晚訓教有鼻塞？
我係鼻敏感好勁 一晚要用好多紙巾
同埋近幾年大力咗呻鼻涕
唔知關唔關事

咦咁你以上講嘅我都冇喎
但唔知點解會突然有鼻鼾
去旅行同啲朋友同房好尷尬
我仲要係絲

呢個係琴晚嘅記錄
呢幾日因為好在意自己鼻鼾聲所以琴晚瞓得唔好
一聽到自己有少少聲就即醒轉pose
但我真係成晚都打側瞓架

我都識啲女性朋友係有鼻鼾
身型細粒都會有
男定女都好 有鼻鼾就好煩

可能濕重

屌好尷尬......
仲要係咁話我鼻鼾超勁
但我已經係打側瞓同埋瞓覺有戴牙套

咁要煲去濕湯飲
同埋要戒凍飲
但天氣熱真係好難戒
Btw我連鼻樑痴杞子都試過 完全唔得
仲要俾條女笑我個樣on9

有冇諗過去check吓
因為我都係發現自己一起身就好口乾
同埋如果真係有睡眠窒息症嘅話會增加患高血壓/心臟病風險
我諗最壞打算係要做手術
我係驚好貴姐

我諗住買呢枝嘢試下
唔想再嘈到男朋友